有無報咗rockschool 考試？

報咗10/11月
但未有email
好似話9月15前會有？
Rockschool係咪deadline fighter
有無巴絲已經收到通知或者仲等緊？

自推一下

我都未有

打電話去問下好d

原來咁多人都未有
咁再等下先，9月15前會收到既
Btw 前排佢有封信有關confirm info
8月16截止，但我8月16先收到

On9仔考on9試

仲未有

Rockschool同trinity啲準考證都係last minute先寄 收到之後3,4星期就考

例遲, 唔洗擔心

利申每年都幫十個左右學生報

考完差唔多5個禮拜都未有成績係咪正常